泛民今次捐狗窿搏被DQ算唔算大勝

迫到英國又要做野
我比多個建議泛民
橫掂無得撈留係香港又係死路一條
不如掛個前議員身份去英國打國際線好過啦
係時候要為民主壯烈犧牲一次